全部熱門都係tvb,寶礦力，連儂牆

全部都係打飛機野，

有冇幫我到我地查黑警，有冇幫到救人，
有冇幫到真普選，

係要遍地開花，但係唔好攪錯主次，而家完全本末顛倒，錯哂focus

流濃牆根本就係寫大字報咁

寫重點

咁鐘意整靚靚返屋企寫係fb/ig 啦